萬千星輝賀台慶2

繼續

廢

nba

PakHo你個垃圾

NBA

點打NBA呀

莊家勝

有無何依婷cap圖

9柏豪

垃圾叻好煩呀屌

TVB員工真勤力

無人買

牙ben

見到我老婆

橫洲工業

柏豪回晒塘

笑4

勁柏豪 = 巴基之星

全部輸晒

無樂小姐??

殺晒
好想教練出片

pakho

橫洲工業要諗下搵袁偉豪替鳩拍豪

啲女好大波

Hana

連鐘都唔禁

除定褲睇校服look

最接近費沙文洛既男人

比比鳥特登鳩射殺晒

Oyster Hitter

wtf

真係好撚正

比比鳥

垃圾

尻柏豪

HANA

好撚正呀屌

比比鳥點打NBA呀

比比鳥柒左要轉返個波攞彩

柏豪見咁多人買自已特登輸

柏豪無樂仔都係無出實真力

有黎?

莊家通殺

有冇圖

哈娜條裙

唔怪得俾fisherman踢走

pakho好扮野

9拍豪

丁子朗係邊位

柏豪好明顯讓啦

鼎爺同狄龍仔塊面黑到

nba 個個係余文樂喎

係咪俾人鬧得多執咗體育世界
特登係台慶補返

連支持邊個都有稿比d藝人

點解台慶都要玩埋d白痴遊戲 寧願睇亞視鵬打返鼓

愛回家

個妝化到唔知點

屌鏡頭唔好影余八婆啦

柏豪唔係出面打開㗎咩

原地射籃都變表演既...

難怪比比鳥打唔到nba

鳩柏豪波都唔識射

屌你射籃球機咁款

柏豪=melo
袁偉豪=rose
胡鴻鈞=curry all star weekend版

成個節目好尷尬
亂七八糟
勁多dead air
MC各有各講完自己d稿就算

係港姐到

打籃球竟然唔搵蔥蔥

平架喎

屌 朗隊都勁撚過柏豪啦

刀削面啲波唔係準過阿ben咩

Hana 有無AA cup？

弱雞好低B

唔係咁到連登仔咁清高吓話

胡同周擺明讓賽,胡最後果球玩野

名宿點會在意依啲濕鳩獎呀

右二係咪大面bella

射射

邊個溝邊個溝邊個妹到出面
樂仔定柏豪

係咪冇樂仔唔識打波

KFCOFFEE呢

菊梓橋係咪cosplay女帝

生B

而家星期五有個體育新世界
不過第一集就講錯人名

幾香港丫

幾地道其實

姚子羚啲牙肉黑黑地

個timing都未郁 呀ben射果陣

係咪冇ali?

比比鳥：要控制唔入波真係好難

仲未見到蔥蔥

邊個靠邊個都好，呢d比面派對，當鬧劇睇兩三粒鐘咪算，駛咩黑面

小pussy?

玩埋d垃圾game

有

左二正到

好過左邊同右邊啦
左邊把聲KAI KAI地,右邊成日點解既點解既

十幾線嘅難搵啲

coffee巴祝你出入平安

連登名人都唔識

係咪好多人要表演...所以咁少人
啱啱睇以為自己睇緊亞視
不如扔壽包啦

呢度大把人睇

一定唔想撈

幾時到叻哥表演踢波呀

一開始見到啦

放學icu

don't know do what

有冇人留意到鼎爺個樣
鼎爺全程好無奈

衰撚過睇獎門人

暫時Dickson主持得唔錯喎

傻b

等智雯跳舞

一開始黑面黑到依家

有 靚撚到

係 瘋狂疊聲，youtuber都專業過佢哋

TVB依個GAME真係智障到核爆

周柏豪果隊ALLIN嬴左
第2 ROUND 周柏豪特登輸, 咁其他隊咪輸晒囉, 仲邊有得追

諗依個GAME出黎做台慶既人, 究竟有幾咁弱智先可以諗到

過多ROUND應該得番周柏豪果隊可以BID

蔥蔥闖地球個蔥蔥啊

睇佢地射籃 幾好睇

特登sum波鐘
夾計莊家通殺

封殺佢啦

緊係啦大佬
膠到咁

好柒 秒秒鐘都好似睇緊happy birthday to me 咁

若希令過hana好多

出場個陣已經黑面，渣住支麥又無得講，又唔係排頭

All in102萬輸撚哂

麥明詩做mc好廢

其實叫啲藝人玩game都ok，起碼唔會悶，不過流程好亂同好嘈

被逼去黑臉好正常啦

same

HANA 勁大波！！

最撚憎阿柒叻聲大大又唔撚識
要的神提佢咁

好撚臭 唔好拎出黎ok?

有無立立

同埋好嘈 ...

圓 圓圓籃球 長傳橫傳進攻!

有冇咁醒呀佢地

十八線暗星

bonnie都咁大

估佢唔到咁識玩 比比鳥好波

屌你台慶射下籃球都要打假波，忍夠假波啦

祝余穎珊條臭閪一陣比天花軋死

啊ben贏左都冇人買佢

比我都黑面
比D咁的嘢比我睇

Win左還有戲唱嗎？

1on1打贏D.Rose既男人

FYY

已經有幾次打斷阿叻

fyy好似除返條底褲啦喎

fyy 眼妝太濃

Fyy

除左

除左好耐

阿叻要喺後台訓斥佢了

有冇巴打有CAP FYY

識玩

打豬

有HANA唱歌未

故意

今年潮流

Fyyyyyyy

係 無咗種mk味

Ben射到第四球 個鐘先開始count

Dickson 六號都唔錯 無食過螺絲

想同佢地生b

得啦你最醒 熄電視啦仲睇

正

唔搵D死豬黎打

冇著底褲....

嘩d配音咩事

何佩珉

起碼好過上年50周年

上年真係好垃圾

有冇ALI睇

悶到訓著

楊明

Fyy連膠紙都唔露

Fyy好撚正

好老尷

三腳貓功夫

Jm9....

D DANCER仲勁啦

啱啱行出樓梯口抌垃圾見到有個籃球
玩左陣

屌你sur滑梯

好撚好笑

好撚on9 究竟喺度做乜

搵sunlight跳鋼管舞好過啦

支晨麗

有冇人覺得好尷尬

Fyy咁搏

小學生SIR滑梯 ?

老江湖

啲聲效假到

係囉 難度高好撚多

有冇人cap到蔥蔥

女搜查官

鐵拳

尷尬時候！

楊明俾左幾多錢有咁多時間

咩表演黎

睇緊慢鏡?

係邊？

無線越認真越撚好笑 次次都係

妹撚岸鳩啊

唔係話飛躍道咩

條老江湖又做咩呀

知唔知醜。。乜鳩黎，難個招就搵個stuntman 做

的神

好想屌朱晨麗呀

貓仔

啲sound effect

d伏伏聲，真係好伏

屌你啲咩風聲嚟

jm9

楊明hea 到

啲聲好假

屌你

屌你 慢動作

伍允龍定rocky好戲d

救命 真係好尷尬

On9到 好難頂

做乜鳩

慢動作.......

跳果一米都唔一野過跳

屌你 人工慢鏡

好柒呀大佬

人肉slow motion?

笑左

尷尬到。。。屌你啲音樂

摔角算啦

尷尬

呢下勁

屌你老母慢動作

自帶慢鏡做乜撚

想睇玩on9遊戲多d

最撚型就係岩岩個dancer

自製慢鏡

慢動作做乜9

都唔知做乜

又慢鏡

同拍劇一撚樣

do know do what

matrix?

想點撚樣呀

楊明好廢

唔夠atf

佢表演緊打慢? 好尷尬

Ocamp 賭分環節

我起撚哂雞皮

伍允龍真係好撚型

不如表演打死豬好過

屌搵欣怡踩雞蛋算啦

笑到好辛苦

人肉慢鏡乜撚野呀屌

2個筋斗落地個下好型

好尷尬

開頭以為佢起碼前空翻

龍咁威學堂個part

d聲效係咪向黑白武俠片致敬

on9

做咩啫你哋

好撚膠阿，睇到好尷尬
cash is king

救命

屌佢,hea 到咁 小學武術表演仲好睇過佢地

The cash is king

呢part係咪用來宣傳套劇咋

屌你signal擺pose當打咗

dllm揚明流到...
伍允慢動作

王浩信肯收皮未
成日呢個tone講野 懶正義咁

Signal 好垃圾

音樂情人！！

子誠

好耐冇笑得咁盡情

悶到

音樂情人

係,唔出聲果陣好型
一出聲嘈撚到仆街

鄭子誠

做乜撚野

笑死

笑死人
假到

全家靜哂

誠哥好嘢 多謝誠哥

去車

tvb連得炒

我屌，咪撚咁尷尬得唔得呀

陰謀誠

馬神

嘩

在哥

最好笑都係比比鳥輸左

雄姐返生

做咩9?

越睇越尷尬

OH JESUS 做乜鳩啊

紅仔

做台慶個cam man慘到 影埋啲鳩野

尷撚尬到閪咁撚樣

以生命保護生命 抄劉華

誠哥今晚唔使做音樂情人？

屌，成班馬騮戲，笑撚死人咩

救人都有得表演

雄姐

Yes chef?

Jm9

救護救特攻？

淨係可以睇佢打
做戲真係不了

全晚高潮...鄭子誠 完左 可以熄電視啦

人地係靠呢樣搵食㗎

打冷震睇到

將成件事當舞台劇睇就fit 哂 唔係武術表演

得伍允龍睇得下

咁樣接唔錯

話時話今日有冇張曦雯

我究竟睇咗啲乜，兄弟個到真係冇得頂

d表演好撚肉酸

鼎爺表示想落去揪下

做乜撚野呀

差成兩寸都一齊跳起

馬子仁呢啲廢物都有得上台 TVB冇人到咁呀

馬子仁又害鳩死人

嘩一次過宣傳兩套劇 係tvb 先做到

撞鬼呀，有雄姐

做乜9 玩tvb宇宙？

又死多次

搞乜9，成台小丑戲

又死，笑左

咁遠驚閪咩

打交傷左，等差佬黎先算啦

雄姐返生再死番？

雄姐唔好又死

平行世界又死多次

雄姐又死多次？想挑戰羅樂林？

又做節目巡禮

套野都完撚左,仲係到做乜鳩
你話未播做宣傳就話姐

台慶表演救人?

笑撚死 覺唔覺好尷尬

點止3套

其實做緊乜9

走晒音

做咩9？又

仲以為台慶又死左次

會唔會夾硬黎左d

救護員 行出嚟重型過 班兄弟

算吧啦

何廣沛把聲好煩，口音又難聽

好撚尷尬，完全唔知睇緊d乜撚野

個鬼佬收左幾錢？

好chok

點解唔畀雄姐死多次

Dickson幫佢執番正幾次

小學生drama仲好過佢

好好笑

尷尬到呢

馬神型到

劇都播完

格硬插獨白

好on9

馬神都要做呢啲

其實做咩撚野
將啲劇演多次把撚咩
以前台慶好睇好多啦

雄姐又死多次

仲以為自己留言

一陣班律師可以表演咩？

做乜鳩呀

架車紙紮？

馬德鐘型到

中學生表演咁

馬神咁撚chok

好撚型 特攝咁

啲表演咁尷尬

表演救人CLS

無線生日出白車，攞景咩？

尷尬到...慘不忍賭

馬神個樣好似諗緊點解我無出聲都聽到自己把聲

救護車個車頭做得唔錯喎

為嚟緊頒獎禮宣傳

又爸必

on撚柒鳩44年台慶忌諱就跳咗係，而家玩到又爆炸又傷亡

好撚柒呀 屌

中學週會表演咁

葉問3?

爸B

不如Terry出黎

爸咇

屌，諾兒

屌你 又爸必

應該個個藝員都心諗 自己做緊乜

爸必咁都有得出鏡

覺得“雄姐”好靚仔……

爸必

好撚on9

D 鬼佬心諗做乜鳩

爸嗶

好撚嘈啊

Jo mud 9

肉酸到

爸b

又有好假小朋友

好嘈

小學才藝表演

屌

爸必個女都出埋

馬榴戲

無曾志偉？

點呀

強化版中學生話劇咩

叫任何仁黎個反應應該好過呢d表演

爸b!

究竟我睇緊乜

咪撚嘈啦屌

又爸必 屌你老母

諾兒自己唔識行落黎？

一諗起咁撚認真，就好撚好笑

做乜撚嘢

個o靚妹啲戲咁撚屎
點解要搵佢拍

CP

反左面

有得睇在哥屌泳衣look諾兒

聽到條靚妹把聲都煩

又想點

Dllm 5mm深度都無

又抽水

FBI呀

好撚尷尬呀 屌你

點解要做舞台劇？

中學生做話劇呀

非禮女童報警

fbi

FBI

好撚尷尬
真係狀元得一個，幾時輪到你

cpr

對手

台慶玩呢d

好撚爛

我的媽呀 中學生表演咩

扣佢50分

呢part邊條弱智諗出黎

老尬到震

究竟做緊乜鳩

好撚尷尬

痴線心肺復蘇做左邊
個心喺右邊啊

老尷到

ali

好撚嘈 個細路

Ali

雲呀吳若希出泥唱歌好過啦

ALI

隻手想點

Ail

反咗面啊

屌你個CPR 笑撚到仆街

佳芯

屌你在哥頭先隻手想點

扯左

呢下做乜撚野

馬神真係好型

叫李家鼎出嚟耍套拳打吓木板分分鐘仲好睇過而家

porn tonight呢屌你?

馬神真係俾足面

嘩真係摸落去

冇5cm就救得醒

發覺香港D女藝人真係唔識著衫
個個都以為低胸露肉就係靚
好多都著到好cheap

ali都難救...

ali 呀

屌叫moon做姨姨？

媽呀 我睇緊咩

真係笑到我肚痛

諾兒個cpr

佢好似想笑咁

Ali塊面

屌你, 報警99

FBI

Alipay

陳嘉桓喺唔喺度？

hana準備

hana唱歌啦

屌睇到起雞皮

尷尬到

呢幕好尷尬

以為佢出黎講 人生.... 馬戲團

縮左縮

究竟想表達乜撚嘢

屌

今晚開估

馬德鐘條眉jm9？

Hana係咪要出黎

其實呢part用來做節目巡禮反而會好啲

唔怪知鼎爺西面

屌 仲以為HANA出來唱歌

Ali好多粒粒

屌你,終於講返第一集個口形

Ali救場

馬神對眼

Ali bbbbbbbbbbb

99

好柒

齋聽電視都覺得老尷

舞台劇？

起歌

So far part part 都唔知jm9

依家Hana起歌啦

終極彩蛋

Ali好正

hana

其實點忍笑

真

臭雞出黎啦

有啦

打左個冷震，要開暖氣睇

又hana

屌真係起歌

我睇左d咩

呢part ali carry

睇馬神扣人分仲好睇啦

屌 呢part 我睇緊咩

點解唔叫任何仁客串

呢part 做乜撚

女帝

何雁詩

巴打神預測

Cut撚左歌咁

HANA起歌

仲平過Ali

Ali真係正到

Live難聽到

屌 乜撚野台慶黎

好難聽

live得同bosco有得揮

有冇巴打cap到鼎爺

難聽到

Hana炒晒車
好撚難聽 屌你

ali x hana

爸必爸必爸必爸必爸必爸必爸必爸必爸必爸必爸必爸必爸必

有無fyy j圖好想屌到佢屎眼流血然後奶哂d血

唱到咁

頂爺個樣好撚正

唱live 差左啲

唱下歌未好囉

與其做中學話劇 不如一齊唱左手右手直手擺喺心口

唔知睇緊咩 神劇搞到勁on 9

goalllll

好撚難頂
好撚柒

鼎爺塊面黑到

屌你個live難聽到，勁7

萬千星輝舞台劇

得2句

咁撚難聽嘅

成班人唔知做乜9 一次差過一次

譚玉瑛

真係唱

Ali靚到

可以做WALLPAPER

低胸都無野睇真係慘

做舞台劇?

叫HANA換件3點式唱歌仲好睇過D9戲

屌，live唱得咁難聽就好心咪咀啦

屌 盛智文

Ali 一出場成身起晒雞皮

算鳩數啦

ali咁驚阿蛆既????

全場尷尬

live真係唔得

一直想問 ali bb果一句想講乜

Hana 神級live

ali都關事

點解今年冇農夫

頭先頂爺個樣

鼎爺真係好頂癮

馬德鐘個妝濃到

扣你50分老左好多

馬允龍

浪漫條鳩呀

佳芯
叫得好生外

有冇人cap頂爺

仲開緊演唱會?

頭先幾句好似就黎漏氣咁

邊撚度到肉

拳拳到肉

台慶睇大結局

人地琴日先開完show比人抖下啦

演唱會呀嘛

係度睇錶
心諗：哂尻哂我啲時間

最辛苦係睇緊嘅觀眾

原來伍允龍咁矮

聽唔到果句係咩？

屌你個post推得幾快

阿姐: 好浪漫丫

好耐無試過睇野
可以一路睇一路笑咁耐

跳一半經過長時間訓練

do姐
馬允龍

毛管都楝

求頂爺cap圖

大仆街頭上面嗰兩條毛係咪扮楊過

學你地嗰個死傻仔

長時間訓練，後面啲人即刻笑咗

伍允龍同阿Moon

ALI 真係超靚

馬允龍？？？
我聽錯定點

汪啊姐:好浪漫啊

究竟有冇綵排 點解會咁尷尬 諾兒個cpr揾moon做咪得

Ali神救全場show

一姐令好多

唔好學你
心諗都冇人知你做緊乜鳩

Ali著到咁出嚟都靚過哂其他露胸

冇

駁唔到

叫你畀啲心機講就係話tvb happy birthday

行出黎唱曬成首歌都好

屈佢地講happy birthday

97年台慶真係好撚正

屌點解可以垃圾到咁

signal 好高

馬神要求

最辛苦要伍允龍慢動作, 簡直侮辱人哋

今年唔搵人扮棋

屌打

快樂實在真係好高質

係咁啦 成班都是9旦旦

feel到佢隻手遲疑左

頂爺塊面黑撚晒

鼎爺都好辛苦

你冇聽錯

唔明點解問最辛苦??
問題有少少深度好唔好

氣氛差一大截

鼎爺仲咩黑面？無睇

左下頂爺譚玉英對眼：唱乜鳩呀

如果今年台慶劇係巨輪2
鷲哥會唔會同ali黎番場

狙擊?🔫

大波多少少會更好

馬徳鍾係型，但係同陳浩民個單精蟲上腦真係好嘔

明明伍允龍好地地打實型到仆街
係要整柒啲

DODO離晒罩想搶鳩佳芯鏡

做咩唔幫hana autotune

同六號對戲都有啲奇怪

求鼎爺CAP圖

山聰

賢良淑德

戇鳩鳩咁喺到坐個幾鐘睇埋啲唔知乜撚點會唔嬲呀

Ali靚呀

x2

到底有冇人cap到鼎爺

法官大人！我狗沖！

玉瑛：都唔知唱乜鳩

塊面黑到

首先伸兩隻手指出黎，以為佢探鼻息，又縮一縮，諗一諗 ，最後fbi

係 唔好嘈住

好撚好笑擺落去個下縮咗一縮唔知放咩位

出嚟果下有天使feel

活人唔做得CPR嘛

好想同hana 一齊唱歌賀台慶

蔡思貝個新髮型好襯佢

邊個大波d張相

鼎爺寧願出嚟煮餸

頂爺:我頂

好彩有ali睇

唔使掟爛個電視

搵魯魯修做

傅嘉利呢個look幾靚

譚育英

成段真係睇得出伍允龍有料
葉問嫡徒孫

根本就係

我記得上年節目巡禮係有阿爺廚房

今年鬧劇得嚟，起碼算貼題d, d表演都叫要練下，屌你上年50周年叫外國歌星加周柏豪唱歌唱成近兩節，然後d野完全同電視節目無關

育嬰

點解唱番自己歌都咁吃力 ？.？

其實唔識做cpr係禁右邊好過禁左邊
陣間有咩事點算

長頭髮果陣不嬲都正
J撚死

好似你先唔識WOR
係猜中間WOR

走音

譚玉英姐姐

大小姐 kc同terry呢

仲要爆炸，炸撚左間廠

蔥蔥強勢回歸賀台慶

達哥

好想中出諾兒

臨賣廣告睇左兩下錶

佢把聲好撚難聽

右下條女求名

佢靚係靚 但成日凝住佢係八婆格

佢自己開左間私房菜都無計架喎

TVB都同佢做足宣傳

coffee

今年bigbigchannel無哂影？

左下角....光頭 連加特

難聽到以為自己聽覺有問題

唔係就黎執笠啦咩

死變態

今年可否派獎俾ali

hana好似已經唔見左

投票部iPad個mon入面係JPG黎嘅，啱先見住佢點兩下個mon放大咗張圖，個投票一定唔係做緊馬啦

好彩ali出黎講兩句, 如果唔係真係柒到喊

又嚟

佢地有劇成本過千萬??

全部表演都係用劇嚟做主題

呢幾條仔好戲啲

雲佬

徐榮越黎越正 好想俾佢屌

呢d比面野，佢駛唔駛黑面黑到出哂面

Ali唔使濃妝都屌打現場班所謂花旦

致豪好型好大隻

黃致豪

屌 成個雲佬咁

黃長x改左名?

馬強 馬壯 涼粉

智雯

今年有咩人爭視后?
ALI係咪大熱

見過真人,好撚正

屌想點呀大佬

wtf

？？？

嘩屌做乜鳩

屌做乜鳩

支持ALL BB 拎視后

JM9

飛躍有冇機？

低質到

人中情節

陳健康

幾時改左名

晨輝台

獵奇

好硬膠

我屌你老母

興

個b有鬚既喂

好折墮
當年奧運六子之一淪落到咁

呢part又做乜鳩呀

乜撚野黃致豪

愈黎愈on9

小丑到

咁都係表演黎...

煒哥

屌你幾戇鳩

兒歌金曲頒獎典禮？

on9當有趣

諗起10年前陳豪個巨B
比米奇玩到成面朱古力

CHIMAN

吳嘉樂好勁

痴撚線扮BB

爬行遊戲

Bb來了表演中出ali好過啦

Judy

呢啲仲搞笑啦
明玩膠野好過 柒住咁做正經野

睇完呢part仲想唔想

雖然唔知做鳩
但我寧願睇呢段

亞視嚟

萬千星膠賀台慶

龔嘉欣訓撚著覺咁滯

連續2 part jm9

長興咁撚型都要扮到咁

屌，幾十年前既橋又返抄

洗唔洗有part掟壽包呀

搵食真係難

有無相

今晚又要打丁了

上年棋
今年
出年...

唔係
黃致豪係孖生細佬
好似哈林庾澄慶咁

le part反而正正常常 tvb係玩膠先得

好過岩岩個d

可唔可以講粗口！

正呀

又係ali

有無人覺得衰過做棋

Bb呢part幾得意

好勁

Ali來了

aliiiii

媽媽我想飲奶

腳呀

比腿佢玩

有ali

對腳

比我呀嬤都唔睇啦

Ali 好正呀，抽水

姚對腳淫撚到

成班on9

影到8個人，明明7個人都笑緊
鼎爺:做緊乜鳩？

姚嘉利

淫腳

腳啊

冬月楓對腳

乘機玩腳

姚嘉妮對腳

吳家樂抽水

吳嘉樂識玩

姚嘉妮

吳家樂攬到

啲表演無聊到 唔係有Ali真係廢事睇

唔係講笑
姚嘉妮係全場tvb藝員當中最想屌

家樂抽晒水

攬住隻腳唔放

吳家樂抽哂水

姚子妮

人中之龍扮BB遊戲

係咁攬住姚對腳

吊你老母好撚戇九

的確

屌你吳嘉樂抽水抽到

無野玩玩到賽bb

嘩屌 姚嘉妮

岩岩觀眾席條女邊個黎